【Twitter之戰】籃球撚 係時候企出黎喇！！

作為一個湖人球迷，
喺上年得知湖人今年pre season會喺深圳對上網隊，
呢個可能係我一生人
唯一一次可以現場觀看自己深愛嘅球隊比賽嘅機會。
諗住不但可以見到Ingram、Lonzo
仲可以同Dlo團聚（而家就不要再說了）
果刻嘅心情真係興奮過打飛機

但係經過呢兩個月嘅抗爭
香港人而家上大陸
可能仲危險過半場放空Stephen Curry

所以 小弟已經係放棄左呢個完夢嘅機會八 九成架喇

雖然係咁

眼見香港人嘅團結 同無限嘅創意運動
再加上俾上次波台手足喺大球場嘅活動啟發
我地籃球撚都係時候做d野喇！
買左飛又有勇氣嘅ching可以去現場舉牌
但由於唔係主場同人數嘅關係 再加上NBA都奶奶地共(?)真係要三思

正因為而家美國咁關注我哋香港
而籃球又係美國佬嘅運動
再加上連登仔而家已經開發左新技能 — Twitter
千祈唔好以為Twitter 淨係用嚟對抗五毛有用
其實仲可以用黎直接message/tag世界各地嘅名人
而且 個效果可能超乎你想像

美國人最常用嘅social media就係Twitter
基本上你message/tag佢
佢會睇到嘅機會都會比其他social media高
而且有唔少嘅明星、球星或者係名人
都好鍾意得閒喺Twitter 同普羅大眾交流下
（雖然大部份時間都係串鳩佢地）
但就係勝在佢哋敢發敢言
我哋呢個行動先至有機會散播得更加廣

講咗咁耐
係時候要講下呢個行動到底應該要做d咩

首先你可以去Twitter當寫信咁
tag個球星 直接寫出我哋香港而家嘅局面
我地抗爭嘅理由 ”fight for democracy, fight for freedom”（加插大量文宣、圖片同hashtag）
個人主張 LeBron (@kingjames),AD(@AntDavis23), KD(@KDTrey35),同Kyrie(@KyrieIrving)
一嚟佢哋係超級球星，LBJ,KD同kyrie嚟過幾次香港
二來佢哋喺兩個月之後會去深圳打pre season嘅球員(KD傷左未必會跟隊去)
講下自己本來好想去睇呢一場波
但因為中国嘅關係 去現場睇要冒好大嘅險
（Magic都係1個我認為有機會睇到同回應嘅傳奇球員）
個人來講我仲會試吓tag Kobe但覺得機會唔大
總括來講就係希望 能夠令我哋鍾意嘅球星留意香港發生緊嘅事
如果佢哋retweet當然就更加好
仲要俾佢哋知道我哋香港人高汁過班支那人好多
爭取NBA Pre season 2021 Hong Kong series!!!!
#NBAHongKongSeries

歡迎討論除咗NBA球員之外 仲可以tag咩名人試下

連登仔 一齊Twitter遍地開花

Stand with Hong Kong

自推

一齊喺Twitter同中意嘅球星交流

教練 我好想去睇波呀

好想去但真係唔敢去

kuzma一直關注中

之前kuzma都有轉過關於香港既新聞

儲返幾年錢 去LA睇

印象中都好似有見過 不過搵唔返

現場舉牌你真係想佢死...

所以唔建議 始終都係喺支那地方

搞Boycott

點夠膽去為左命仔，我放棄左佢地，對唔住一陣未去到已經被失蹤個頭比人當籃球打

所以要喺Twitter令中意嘅球員、球隊知 中国有幾危險

Boycott 支那 series！！
我要攬炒！！我冇波睇 支那人都唔可以有波睇！！

銀仔表示要搵錢

咁就要班球員明知老解喺隔離都照打

我要攬炒!!
取消NBA Preseason 支那 series深圳站!!

推